【特別篇】最低武力遊戲介紹 - 遊戲情報科

廢話唔多講，最後介紹嗰隻game，我真係心郁郁想玩。
credit to: 希治閣遊戲情報科

原來開錯台

push

良心情報科